#運用ルール  
・バージョン番号の書式はx.x.xで、左から大幅な変更、ちょっとした機能追加、仕様変更なしのバグフィクスなどとする  
・コミットする際は必ずコメント付き(-m)で、変更内容を他者が読んでも分かるように記述のこと  
・必ず、masterブランチに対してトピックブランチを作成して作業する。小さな修正のみmasterブランチで行なう（20ステップほど？）  
　何かしらで変更の管理を行い、修正番号を取得(数字3桁)。トピックブランチ名をissXXX(Xは取得した番号)とする。  
　masterブランチに変更があった場合はすぐに変更をトピックブランチに反映すること。  
　masterブランチにマージまたはリベースする際に自分以外のメンバーの変更とコンフリクトが起こった場合はマージ者が解消および機能テストする。  
　マージ完了後、速やかに修正番号をクローズする。  
  
#その他  
細かいことはwikiへ記載するので見てね